 
# Desarrollador Web : Carlos Oliveros

Como programadores siempre buscamos información, ciertamente esto nos ayuda y a veces son mismas cosas cada cierto tiempo y me anime por recolectar y escibirlo en una wiki para poder tener estos ayudantes  a mano, 

## Sobre que trata

Bueno en mi labor como programador desde hace unos añitos atrás he trabajado principalmente con lenguajes como PHP, Java, Javascript, css, html así como hacer algún script para shell,  comandos de consola en linux y como base de datos MySql.

Tambien he trabajado con frameworks Codeigniter, algo de ReactJS y Symfony.

## Enlaces

Los enlaces a las secciones de la wiki son: